Ette tulli G. Raudsepp nink kaiwas: et Jaan Hindoala olla tema niitu ärräniitnu ja arwab Gusta 8 Rubla eest hainu saanu ollewat.
Ette tulli Jaan Hindoala ja leppisiwa sellega ärrä et Jaan Hindoala massap 2 Rubla G. Raudseppale neide hainu eest.
G. Weits xxx
Adam Org xxx
Kusta Kolk xxx
Kirjotaia assem: G Daniel [allkiri]
